D人心淡係因為覺得做乜都冇用

好似2014年果次結果乜都冇
龍和道之後D人基本上係會覺得受背叛
魚蛋革命之後被港共中共用超乎你地既常識同速度打壓
然後本土又內亂 基本上差唔多變左一盤散沙

之後覺得班飯民剩係識做忠誠反對派 日日唔知做乜鳩亦都幫唔到你發聲
然後你地諗緊有冇其他人吹雞果陣又發現差唔多比人打到沉哂
你地會諗一個人又好似做唔到D咩咁
然後就開始灰

利申9up

同身邊朋友傾，好多都心灰意冷，覺得做咩都改變唔到現狀

起碼你d朋友識心灰意冷